入黎比啲貨

你話我講野冇厘頭 我夠話你訓醒戇九九
看暗器